我會係香港第一個為GME自殺死既人

破產了 人生玩完了 來生再見 各位手足

bye

SH la

屌

唔好做傻事 當買個教訓
珍惜生命啊

唔好

政府誠信都未破產，你學咩人破產

sh完先啦

唔好做傻事

don't

輸幾多

巴絲, 錢冇左, 搵得返啊, 有需要搵人傾下

今日係咁 聽日係咁 將來唔會係咁

一日唔放 一日都未輸

唔準死

唔好死

唔想sh 頂唔順

9號再算 等多幾日

買好多？

買好多錢？

仲未光復

放咗先，唔係渣都無

我仲SH喎

唔好呀，唔值得咁

樓主因咩事去咗玩股票？

唔好啊 錢無左可以搵返

你唔係之前屌9買GME既ching咩
幾時買左

止蝕, 儲錢買返TSLA, APPLE, ETF 啦

你死左一班冷嘲熱諷嘅仆街一定係兇手

錢可以再搵
命就得一條

最多咪移民由頭黎過，怕乜

未到星期五

破產係一時，窮先係一世。
買賣股票本身有賺有蝕，
咁啱運氣唔係你嗰邊。

留住條命，他日可以東山再起。

屌 唔好死
好大機會要投胎做中國人

買咗幾錢？

1/3 身家本
十皮本玩美股
高峰260k
而家50k
過眼雲煙, 加油巴打

貧者越貧, 富者越富
用十皮買一個夢想
以後唯有腳踏實地做人

巴打我都輸左兩萬美
頂住 輸錢令人生更精彩
未入場前本身都諗住及早離場
斷網之後真係比個氣氛影響得好西利

係咪有情緒病？？有冇搵求助？？

多得D社工

起底

上一頁

做唔到既野唔好講

咪亂嚟 有咩都仲有得救！命就得一條！

成班炒GME炒到信咗邪教咁
假膠?

佢假膠

唔好做假事
錢好易搵番

大不了咪破產
四年後又一條好漢
（雖然你係假膠）

*傻

其實得咁少本就算啦

別做傻事 命得一條 無別要咁

破產就要去死，對得住為大家犧牲既手足嗎

起底 拉

有個咩咩師傅YouTuber 輸幾十個 都返到身
點都有辦法嘅

屌你樓主玩膠玩到咁認真
一陣班友出po跪求admin ban晒我地班殺人犯點收科

唔驚啦

我2020年9月都輸到仆街 11月已經翻身

SH forever

假膠樓主

撚狗大法

咪啦巴打，你死完ss點算

我陪你hold

識得諗好事嚟 唔係遲早害死埋屋企人

唔好死，破產再黎過咪得

仲後生，錢啫，好小事
咪亂嚟啊Ching

借錢移民啦
又一條好漢

錢無曬咪再揾過人先係最重要

學生輸緊十個都未出聲

走啦 依加都仲有60美

成班炒GME炒到信咗邪教咁

假膠 拉

完埋件事先啦大佬

真唔真

屌你老母 假膠

你自己講過乜野？咁易放棄？我屌你老母呀💎 ✋

之前唔係好多人講為信念而買咩

Byebye 賭仔死得好

請善用起底功能

正股驚西

12港人未完，你都唔可以完

起碼9 號先死啦
睇下d人當你手足定手joke

巴打 成世流流長 一定賺得返嘅 關關難過關關過 頂住呀

挽留

聽日升返啦，頂住呀

頂住 錢可以再搵過嫁

又唔洗死 升升趺趺好正常
有啲咩最緊要同身邊嘅人傾訴下
過多排你睇返依家其實唔係一回事
到時你就會發覺原來60蚊已經係頂位

我想自殺

特朗普都破過產啦

雙重人格？
成班炒GME炒到信咗邪教咁

唔好自己一個孤單
捉一隻半隻共官/黑警陪下自己唔洗咁寂寞

不跳即升
勿跳

why so serious

錢無左咪搵過

唔好呀，財富可以再累積
我都輸緊6位數

請善用起底功能

淡友扮乜有貨？

破咗產咪可以重頭開始囉

班社工仲唔入黎救人

我陪你過一晚開解下你

假膠？

可以搵會員 只信ELONMUSK 或 客戶服務熱線

依個閪社會少個錢就被標籤為失敗者
可以唔搏盡咩?

88 聽日我會記得買蘋果

移民唔使錢？屌

唔好傻
錢慢慢搵得返

你個名

輸幾多先?
可以搵人幫

唔好呀 上報紙會比藍絲笑

小小錢

何必死

唔好呀

9號到未到 咁唔等得?? 何況錢無左可以搵過

隻GAME未完
陣間你死左先升點算

Lm

成班炒GME炒到信咗邪教咁

搵你幫得唔得

冷靜d

去中資銀行借到盡，買張單程機票去英國，闖一番新世界，挺身發奮圖強

錢啫，真心好閒，經過呢一役你學到好多野架
我地條命先係重點，呢刻情緒低落唔緊要，好好記住呢啲教誨，終身受用，後生仔依家先真正game start呀

已起底，你呢d attention whore 好行夾唔送
社會上仲有更多值得關注嘅事，徧徧係度消粍同情心
你醜唔醜？

同意，走佬囉

錢無咗可以再揾過啊，做乜咁傻啊

冇嘢係拆唔掂嘅

巴打冇事啦
我都輸緊20萬
我明個感覺好辛苦
錢冇左咪再搵
人冇事先做到世界冠軍
加油呀

鞭屍

sad but true

唔好走，睇埋先

樓主冇買GME之餘又屌鳩GME SH嘅人
開兩個自殺post
想煽動其他人自殺

幾錢入左幾多股

巴打唔好諗唔開
香港地好多方法搵錢
唔岩我地留個TG討論下啦

去外國讀下書啦

請善用起底功能...

連仔BLOCK左佢啦，依種人根本靠開鳩POST引關注

快撚啲4

講個難聽事實你聽
呢個社會需要人墊底
所以冇人想你死

見樓主其他POST有屌 GME嫁WO 點解會跟買

其實都好多走機會
點解到倒輸都唔走?
止賺都好

人地死唔死關你撚事咩
你幫人生存?

起下底啦 on9仔黎

肯聽社工講就冇野啦
多得sh撚

貼左倉再講野

本主題可能正在討論有關「戇鳩」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：
999

痴線唔好做傻事
錢銀呢啲嘢認真真係身外物
我GME都蝕咗好多 高位$310買添
不過冇咗遲吓就賺得返啦
股票市場大把機會
為咗啲黑哨同埋仆街大鱷死唔值得

睇太多dd, 真係覺得會ss
機構+證券商夾埋咁仆街又嬲嬲地+覺得佢地配仆街所以洗橫手
結果g9g

快d死啦假膠 唔死就正撚樣

原來咁就食到女

唔好咁啦

假膠 拉

唔好呀
錢冇左就算啦，來日方長，一定仲有機會搵番

真係唔好鬥氣
貧民點同富鬥
一次好彩贏就算,人地企穩左陣腳啦
而且自己手上既股量同一粒沙有咩分別
根本冇影響,但輸錢係你食冇人可憐你
股市永遠諗自己好啦

一開始都大把人叫拎返個本先
唔明點解唔做 拎左就無得輸點玩都無人串到你

冷靜D 錢係搵唔完

呢堂學費好貴

試下搵財仔幫手

可唔可以做個記號
等我地知道係巴打你
唔好不明不白

[淡友一齊入嚟笑][loss porn] 100K profit 就咁變空氣

入嚟笑完傾吓

陪你hold緊！不過頂唔順就放啦 唔好精神折磨自己

假膠一名

理論上全部人hold住就真係有d力既
但現實
各壞鬼胎,一邊叫你hold一邊自己放哂都唔會知
團結條撚咩,老散之所以係老散就係咁
點同大戶鬥

一齊做股東

大家跟規距玩都仲有得打
人地鬥唔贏就限買禁買
打條撚咩

對沖基金都輸左150億美金啦

你驚咩?

32857

借錢再賭輸埋先再死

錢無左可以再揾啊！

To the moonnnnnn 🚀

輸幾多？做多幾年還囉

10萬美金啩

但500蚊再殺落黎會唔會倒賺左

幾時死

都未輸就走咩玩法 睇多幾日有咩問題

樓豬，我知你好辛苦
但如果捱得過就到達人生新一個階段了

咪留比個孫
驚咩

買左六合彩都唔睇結果？

若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

唔好呀ching，錢可以再搵姐，del左app唔好睇住先啦

叫咗你數好買
貪字得個貧呀少年股神

咁我幫你報警

你上個post先話自己無貨

你條pk開得最多屌人sh post係你

認真

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

btw 新年有無錢過年

如果真係聽晚突然抽上，沽空機構揀好日子平倉抽返上300幾，咁你咪好唔抵？

俾首歌你聽吓，陳奕迅都曾經有自殺念頭，希望佢可以唱出你嘅心聲

快去 手足

都老破左 唔駛死住啦 幾年姐

唔好！

俾d時間自己消化下
好快無事ga

實在太透徹

生命冇take2 錢冇咗咪再揾過囉 Trump咪又係破產過三次

我都輸咗成10皮
互相勉勵

收皮啦假膠

Sh啦 我都係1千股@400 正股驚西咩

Ching 我明白 我都all in輸緊身家 唔敢同身邊人講
大家買得GME都係以小搏大買個希望 如果爆升我同你就唔會係到呻啦

連登呢幾日好多仇GME嘅負能量 你呢幾日都唔好睇連登啦 網上講嘢又唔洗負責任嘅 可以入下GME個tg取下暖 嗰度氣氛會無咁負 大家都係人地口中嘅SH傻仔 咁咪癡癡呆呆坐埋一枱囉 萬事好商量啊

買gme原意係同大戶死過。輸錢可以搵返，但大戶唔係個個都打過。

絲打 唔好呀 萬大事有我哋頂住!

假膠

真
打大戶依d威水野真係好難得

未完架，等多幾日，仲有時間架

唔使死，我俾隻倍升你買，
呢兩日會拉，唔中既再諗都未遲

加油

使唔使咁寸啊你

咁都搵到
仲怪社工
明明要怪就怪班sh 撚

集氣祝願呢個POST所有抽水、幸災樂禍既賤畜全部立即暴斃

RIP

去銀行借錢先

介紹埋啊唔該

好行 唔送

唔好呀 世界仲好需要你

無圖當假膠

再見

SH

唔好啊
輸咗都仲可以重頭嚟過
條命冇咗就真係冇咗架啦

SH Diamond Hands💎💎💎 聽日就SS㗎啦🚀🚀

有人輸成千萬

萬一你走咗，真係sh點算

仲有無錢剩？

唔好呀 一日有命都仲有機會翻身 唔好睇唔開

唔想睇下自己東山再起之日會點勁咩

冷靜d, 我都輸左，咁咪下隻追番。到時候我俾d心水你啦。撐落去。

打乜撚野大戶 戇撚鳩鳩 由始至終long 緊嘅大戶都係多過short 嘅大戶 任何一秒都係大戶贏緊

Strong hold 你條命plz

錢可以再搵
命仔緊啊師兄

買arkk 賺返

唔好輕生，唔好放棄你既人生
錢財身外物，冇左就慢慢搵返
係難，但唔係冇可能，加油
好多巴打都捱緊，一齊撐過去

起底
負評
Block
上一頁

傻鳩黎，橫掂都係出去借多筆順手走佬去英國5＋1玩夠先再死啦傻仔，去屌下鬼妹幾爽啊，成個歐洲玩晒先諗死都唔遲啦

88柒頭 拎12手足開玩笑
抵你輸錢

你貼張十幾萬usd profit既圖

起底
收皮啦假膠屌你老母

依個post真係好癲 仲可以有咁多人冷嘲熱諷

未上1000咩？

絲打，老破完過到外國又一條好絲。我都輸左球幾啦，2 3個月翻泥啦

條友上年年尾先整個返工返到想自殺
俾啲獨立思考得唔得

原本80蚊入左1000股震走左 再220入，到90先放

個倉最低位得返10萬
而家上返25萬
巴打 留得青山在 那怕無錢賺呢

賭錢總有人贏有人輸，何必認真

你講到好似你識佢真人咁喎

等睇支那零一聽日抄新聞

善意唔係咁濫用
佢上個post先屌gme係邪教
依家就輸gme輸到自殺
有冇咁撚曲折離奇

把口咁臭你係現實社會第一個仆街死

假膠？之前屌人炒gme，宜家又話係gme 輸到pk, 貼倉啦

起底

假膠嚟

Okok I am sorry then
直必左

去金拱門食二手薯條啦柒頭

錢冇可以再搵過啊ching

上黎搏同情呀屌你老母

好快有第二隻妖股
唔洗跳...

你都係善良啫

888888888

佢個名都咁仆街，唔駛可憐

ching 你冷靜啲先 一日唔死 一日都仲有機會

邊間咁正可以出埋排行

我可能係第二個 本身失業拎埋淨低去賭左呢鋪 唔知點面對屋企人 好似玩完左工搵唔番積蓄又燒埋得番幾千蚊捱到呢個月都捱唔到下個月 我都覺得自己好on9點解要咁貪心好sad好唔開心好on9

大把連登仔逢電競就笑
呢d遊戲產業唔係信佢地嘛

輸幾多呀？

汰弱留強，希望樓豬下世腳踏實地做人

SH = See you in Heaven

不如你講下你咩事
睇下大家幫唔幫到你
BTW我都SH緊

屌你老母假膠

馬死落地行，揾唔到工就做住啲炒散/現金出糧嘅工先啦
你肯做唔會餓死

唔好做傻事呀搵返份工慢慢賺返個本咪得
香港唔會餓死人嘅
師兄都係輸個本姐 出面大把short call倒蝕幾十個 成千個都有 明天會更好

無論有甚麼困擾，請珍惜生命，盡快尋求協助。熱線人員願意耐心聆聽，陪伴您渡過艱難時刻。
24小時求助服務

服務機構

熱線電話
香港撒瑪利亞防止自殺會

2389 2222
香港撒瑪利亞會

2896 0000
生命熱線

2382 0000
明愛向晴軒

+852 18288
社會福利署

2343 2255
東華三院芷若園

+852 18281
醫管局精神健康專線

2466 7350
利民會

3512 2626

點輸法？

垃圾post 一陣有人真係睇左你個post去自殺就仆街
好玩唔玩拎自殺黎玩

你講得賭就抵死啦，下世唔好再賭 腳踏實地啲做人

我身邊仲有好多朋友SH緊 樓主加油

我覺得唔似假
嗰個Post似係鬧緊自己
就算假都好 上面一堆人駛唔駛咁落井下石

都系果句，煲底見

STRONG HOLD 打大戶 團結可以贏 唔好再分化

物競天擇 RIP

貪得無厭嘅後果 怪邊個

錢無左可以再搵

唔好死呀

一開始咁撚串，而家博同情話自殺，唔死都冇用啦

睇樓主其他post啦，似假膠多啦

有冇人好想tsla跌到仆街

覺得玩膠好好玩？

好走唔送。

嘩我好撚驚。

SH啊

班SH撚話放左就係比彈藥對家

你肯定佢黃?

仲要攞12個港人開玩笑

巴打開始分唔到ss同sh

死左佢算啦 前面仲賺唔夠咩 而家仲hold緊係咪嫌命長

Sh 信念

唔係聽日ss到32875咩

希望你唔係講真 4年後又一條好漢

濫用人同情心既人 輸死冇人會可憐你
祝你同你po講既一樣

Don’t give up Bro !
你 具體 情況怎樣

噉如果係真嘅你會點
可以挽救嘅時候唔挽救
等人無咗先後悔？

小股民要加油呀
呀叔都輸緊20% 明明係大牛市

何不食肉糜啲 frd 嚟

多謝大家我決定同班大鱷死過 有賭未為輸

支牛

大家都一齊加油

抵撚死

你咪中國人囉 仲信投胎

眾籌喇
好快回本

豬左幾多

Yolo, you really only live once

幾多歲 後生錢可以搵過

USERNAME起底完, 樓主應該死過幾次

見佢係gme個post到做淡友恥笑人好多次

兄弟咪做傻事啊，自己過來人炒過仙股又重孖展賭過期指之後又遇到金融海嘯工都冇埋，輸曬成份身家，好在自己當時冇物業係身（其實應該係用咗買樓錢去賭）諗返起嗰陣down到一個地步會同你依家諗法一樣，時間可以沖淡一切，盡量呢段時間做自己鍾意做嘅嘢，做運動發洩一下，唔好諗投資住。錢可以再賺過，相信你今次既經驗會帶畀你以後做投資/其他決定好大得着。當年我前輩講過：點解執著呢次個結果就以為係全部，想玩投資日日都有得玩，機會不時會有，量力而為就得了。香港仲需要你㗎，同大家一齊見證柒婆釘十字架啦

錢之嘛 輕鬆啦

貼倉再討論？

cciv最後機會 加油

Sh就係傻閪
你sh緊就係傻閪緊

賣屎忽先啦

仲後生 錢實搵得返

下世醒d啦，當買個教訓

用錢買到嘅經驗其實好平
下次要小心啲啦

吹水

死左未？

垃圾

你wtsapp 群招人啦

今日星期五會ss，無就等9號，再無就等下星期五

我都無左5萬啦師傅
破產姐 又唔係欠債 仲有幾十年大把世界

連登仔真係撳個掣起咗底先回post都懶

How much? There's always a way to recover!!!

唔好放.下星期一就ss

成班白痴仔比你一個假膠玩到氹氹轉，連登真係越嚟越多真心膠

好呀
快撚D

你肯定佢唔係on 9

假膠都咁多人信

笑死
信兒登仔炒股

快啲借錢再入貨，聽日一撚定上1000

垃圾假膠，望你而家快啲死呀，阻撚住哂

我玩港股幾年戇鳩鳩輸幾十萬返工對沖又係咁; 碧含話 you will go through tough time! 今年鬼妹追番
巴定絲; 絲既話同你回下血。希望你唔係個日坐我旁邊的女仔/ 我個日著黑色皮褸。

今年除了隻gme ,輸極有限

由始至終，都話買一股支持就算，輸晒都所謂

你做咩買噉撚多

記住一句說話，別人貪婪我恐懼，叫人SH只因佢地唔想人地走先過佢，天下烏鴉一樣黑，唔好搞妖股

曲到圓

戇尻仔
柒就認啦
當交學費

快撚啲死啦死假膠

你400又唔食，500又唔食，你仲想點

人無事先做到世界冠軍

Sh to the moon嘛✋🏻💎
財自未？

破產後又一條好漢

樓主5毛狗黎
根本係抵死

898

見到你咁講
就知你無得到教訓

又人生更精彩
你班仆街自己豬就好啦
仲想水鳩班巴打入去

立即賣屎忽就唔洗死

跳左記住出返個post 同手足報喜

Ifc

起完底又一條碌柒，跳撚左未呀柒頭

有無諗過死之前為香港做番d野

pr

有冇社工幫幫手 我都輸好多

希望你係假膠

死左未，唔好阻住地球轉
香港人口過剩，多你一個唔多少你一個唔少
快D下去啦

起完底真係想你快d跳，成碌柒咁，係死就快

跳啦
我都準備跳啦
輸到底褲都冇

加油
大鱷倉已平

成班炒GME炒到信咗邪教咁

？？？

樓主咪其中一個冷嘲熱諷既仆街

錢冇咗咪搵過lo

賣屎忽

你咪垃圾囉
毒撚秒回 wts gp招人

Trump 都破過幾次，有咩所謂

Bye

破得產都係玩孖展架啦，清

short條撚咩

諗住安慰你 點知假膠

死假膠

Ifc跳樓區

屌那星三唔識七攞自己條命黎恐嚇我地同你老豆老母講啦仆街

你諗左去邊？可陪佢出黎飲下炸

瞓咗無追post，樓主葬咗係邊？

咁你陪左未

珍惜生命
留返條命再同佢地死過呀

哦

又一個有為青年 因為wsb 因為sh撚搞到咁 呢班撚樣仲要累死幾多人先肯收手

破產唔等於玩完，債務重組，重新出發

快撚d死啦佢仆街

我掛左5蚊 同你共同進退

支持樓主！！

樓主成日開自殺post放負

唔好 錢可以再搵過

啲on9 就係想睇你仆街，再企出嚟 做獨醒俠

快柒啲死啦

都係果句 講左唔好孖展唔好玩身家 原本要跳樓嘅係大鱷 就係你依d投機者出現咪幫佢地頂左囉 條路自己揀仆街唔好喊

模擬下首抽先

人呢

STRONG HOLD 到世界末日

想睇

再吹大啲

假膠死全家

[標題誇大或與內文不符] 突發！！！GME盤前升返去589.30！！！

抵呀傻閪
蠢人係應該死既

蝕少少都好肉赤啦

抵死 嘰嘰

要記住害你嘅係班SH能

唔好做傻事呀！

仲未輸wo strong hold la

貼倉先啦 鳩up 西

4年又一條好漢

破產之後可以東山再起嘛

跳咗未？自拍張嚟睇下

死撚咗未未撚出新聞嘅

g持

死左未

留住有用之身同香港人做返件好事先死啦，攬炒呀!!!

得把口，收皮啦，賤種

起下底就知樓主係賤種

社會逼害

睇黎你好憎賭仔

睇得咁化

連登又搞出人命。

日日咁撚多走出黎扮股神
乜尻每日1%呀，靠盤感每日炒波幅
睇到都覺得on9
有冇見過一個真係有錢，成功既投資者係用呢d on9野黎成功？

根本純粹靠感覺賭

Cut 左 Loss 賣左110股 淨翻20股
坐低諗清楚 係有啲衝動
主要係嗰種一夜暴富嘅願景 (即係賭癮)
搞到自己無視左Downside risk
襯自己後生當上一堂 繼續努力加油
希望輸左錢嘅大家都可以重新振作

shsh la😹

12 月21 號買應該揸緊林寶屌緊女

出面冇撚晒D GME POST

係唔係宣佈收皮??

巴打 留得青山在哪怕無柴燒呢
錢冇咗可以再搵 命冇咗搵唔返

留得青山在
哪怕冇才燒

咩叫sh?

你都未賣
點樣輸？

不如先分享下, 幫你計下數, 可能有轉機

呢啲attention whore 不如搵次講真啦，社會其實唔需要咁多垃圾

btw 死遠啲，陣間上梗路都要俾人屌你老母就冇謂啦

樓主可能有少少精神分裂

Sh = 傻閪？

你死左先short sqeeze 仲慘

加油呀絲打

Tsla, GBTC, Spac股都有

支牛🤦🏻‍♂️

有賭未為輸😂

年幾

樓主喊好跳樓啦

落翻黎揀樓 比首期啦

唔好*

輸幾多借錢玩

升返啦

雖然好似升返好多

不過樓主下次都係唔好再賭啦

任何野都有解決方法既，唔好諗自殺